「真心」抵制TVB但係幫襯HKTVmall係咩玩法

有冇人可以解釋下
定係TVB上面d廣告係TVB自己落唔關HKTVmall事

王維基去左中大
仲有冇咩野要補充

用敵人平台宣傳自己有咩問題

HKTVMALL之前簽落，講左唔會續喇

如果唔駛比錢TVB賺又真係無問題既

炒撚左車啦 個位係副校長喎

有冇話去到幾時

Wiki真係去左中大

佢真係去左中大

王維基facebook帖文全文：
傲慢的性格和離地的無知，令香港人經歷前所未有的痛苦、把香港由「購物天堂」打壓成「血浴戰場」，很多朋友三個月沒有一晚睡好。這段時間我也有一個困難的決定。
世界不可以因一人之錯而停頓。

家人不可以因政見不同，而斷絕血緣關係。
公司不可以因政見不同，而解除雇員合約。
商業夥伴不可以因政見不同，而毀掉合約合同。

香港電視從來都不是大財團。經過五年艱苦經營，累積虧損超過十億，舊年仍然虧損二億多元。我們沒有用不完的資源，但全力建立「真香港人」的大型網購平台。

我們希望在未來兩年，做到收支平衡，才能在這裏抗衡其他香港以外的平台。去年底已落實在不同媒體渠道賣廣告，包括和TVB 簽訂2019年廣告合約，寫明全年最少支付的廣告費。今年上半年已經在TVB 有幾個廣告出街；下半年，按合約我們仍需面對剩下數百萬元的廣告費。

我們不能毀約 ─ HKTVmall將在10月初開始，在TVB 播放新廣告。完成今年的廣告合約之後，我們會更小心決定明年的廣告策略。
我知道這個決定會令很多支持HKTVmall的朋友失望。但作為上市公司，我們對香港有社會責任，亦對所有信任我們的投資者、2800多個加盟商及1250名同事手足，有不可推卻的企業責任。別人的缺失，為什麼要一群為香港努力付出的「真香港人」承擔後果和懲罰？
我一直無忘初衷，無論承受多大的財政和政治壓力，仍堅持使命而拼盡全力。這次，我衷心希望會得到大家諒解。

不如試下睇真啲？

成班弱智 media弱智唔撚factcheck就報 \你班傻鳩又睇左就信

神邏輯 你搬呢個新聞出嚟
係咪想講副校長有去所以wiki無去？
做乜撚嘢姐你

咪有囉做乜鳩